有無已婚人士講下理想結婚對象

我對性格背景個啲無咩特別要求
價值觀夾到
背景差不多 唔會有比較既壓力就ok

但係我暫時識親既都比較矮
通常高我幾cm (我165) ；身材單薄
好老實講都幾介意
一齊行就好似2個細路仔咁樣唔係幾有安全感

其實係咪我太高要求/錯左重點？

年底結

165 都諗結婚
你結到都算
千祈唔好繁殖
唔好害人

當我冇講過
sorry
以為你係巴打

女人係不停貶值
男人就掉返轉
勸你一句 珍惜眼前人
完

如果男仔一齊咗冇耐就話我係佢結婚對象 應唔應該信？

你的樣子如何